（緊急）922 G7領事館巡遊助攻929，守護聯合聲明，呼籲全球共抗赤納粹

各位，今日已經星期三，但922（星期日）仍然無大型活動，似乎大家個注意力都放咗喺929同10.1玩鋪勁

但大家都知道，剩係靠twitter其實好難動員到全球一起喺929行動，因為外國嘅抗爭模式仍然好落後，佢哋係需要大台，而唔會自發行動

因此，香港需要成為全世界嘅大台

方法就係我哋要做一件全世界傳體都會報嘅事，將「929反赤納粹」呢個訊息向全世界廣傳，922係一個不能錯過嘅機會。

根據上次908美領同915英領嘅經驗，去領事館嘅遊行係會多人報，前者獲得世界多份主要媒體報導，後者雖然規模細但仍然得到口交部高度關注所以我認為，如果我哋可以喺922當日以萬人空巷之勢，巡遊各國領事館，一定可以得到世界性嘅報導，好過喺連登推一億次post

時間已經無多，如果大家想929成事，請大家推呢個post之餘，再開多啲相關嘅行動post，雖然時間緊逼，但而家嘅香港人，無嘢係唔得

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

至於點解係去G7，係因為之前G7會議佢哋一齊支持中英聯合聲明

另外可以加埋韓國

總之就係企喺自由世界一邊嘅國家

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

推呀

好，有清楚目標，有國際聲音，又為下一場造勢

推

一定要推,為929做勢!!

一齊黎祝賀中共

剩係喺連登推929係唔會有用，大家要利用922去推

支持G7領事館巡遊
同全世界講中共毀約

922 g7
Sir this way

9.29全球反共大遊行將以100%和理非方式遊行！呼籲各國港人響應下列造勢活動！

行動post果然推唔起

建議帶埋國泰個d白色恐怖事件做文宣
講埋新屋嶺同831，等大家知道香港政府帶頭做反人道行為
講埋需要國際制裁同雙普選
成件事就perfect

首先要推起先

922唔做嘢，我包929得我地自己打飛機

推爆佢

大家係咪想929得香港自己一個尻行？

加油，P牌推唔到

做少陣偵探啦，推行動post

馬場重要定係929重要

G7

行動行動行動

呢啲高質

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

冇人推

支持，推

612 721 811 831 新屋嶺

個個星期都黎行下

推！好緊急
HOCC Gphone 羅冠聰佢地喺美國
點解完全無見佢地宣傳929全球反赤納粹大遊行？
我明佢地好忙 但幫手講幾句宣傳下應該都得
定係咪有咩concern？

push

oush

推
有台灣朋友同我講929台灣大遊行
但佢未知地點同時間
係台北嘅話一定會參加

想問下係咪各地都有組織負責搞緊929？

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

922和你塞商場

good ball ching
push

Push

其實佢哋真係未必知

現時我知台灣有，美國唔記得邊個城市會圍支納大使館，但仲係遠遠未夠

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

ok

要盡快整合
國家 城市 集合地點 遊行路線 開始時間
因為外國朋友問我係邊度行
我都答唔到

有無關於929行動嘅tg有資訊可以睇到？

如果佢地身處外地，好難由我哋呢邊組織，我地只可以呼籲。我哋呢邊聲音夠響，先可以令外國嘅人權組織做嘢，組織就要靠佢哋。但如果外國都可以無大台，暫時最簡單應該係直接去當地嘅中國領事館示威

全港成為世界大台

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

推！

一定要呀!!

918 7點半維園大球場

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推爆呀

推加留名

支持

Thank you world

推上去

推 真係冇咩時間宣傳喇

Pish行動po

全世界都有人睇連登 有無英文版既 929 post

有無922文宣？係我就貼到全香港都係

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

922 929 101

推起

召喚文宣組

幫手推

有用 推～

929 和理非又一城shopping日

推阿 重要

仲係好少人

只要有幾千人巡遊就可以成事

Tui

請各位發向各大TG gp

推到落香港人日程表到

整牌話比全世界知中共同納粹冇分別的時候到了

好好，可以照尼個方向做

有冇路線圖？

suck 4.0

大家一齊整d牌宣傳下，要幫手足將呢個msg傳出去

922呢個post冇人推

同問
同埋想問下係咪巡遊嘅領事館都會交請願信?

tui

922 去返831新屋嶺好無...
無人理我po

點解係赤 唔係支?

嚟個前哨戰！！ 支持

暫時未有
如果無咩人去就無謂示弱

樓主，我見922集中哂去機場活動。不如推呢個，純個人意見
【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

922 有機場

如果係咁，不如每一日去一國

你係指每日去一個領事館遊行?

對

p牌照推

pish

但922焦點去晒機場

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

老實講，機場真係唔似搞得起喎

929真心要開始宣傳

我見有地方文宣仲講緊個日塞商場

我都覺

平日人少喎

琴日球迷都有唔少人（過千），其實每人千零人我覺得都夠

921 大西北
922 機場見

唔好去機場？
機場 結果同下次會有咩分別？你地有車就話
922照去維園 遊行目的就係叫人929記得出去

推！！！ 中共死全家！！！！

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

去返頂

寧化飛灰 不作浮塵

9.22 而家話入機場，姐係點？

摺埋紙鶴啊！

推爆佢！！！！！

條路線係點行